因連串槍擊事件及被特朗普表態批評而取消上映既獵殺電影《The Hunt》終於重新排期上映

唔知香港跟唔跟隊上

呢條先岩

新poster

咪又係變態殺人片 點解要禁

有咩咁特別
成廿年前套大逃殺暴力好多

香港上映有期

《獵逃生死戰》預告 │THE HUNT - Trailer

只認得madtv條友出現過既基本係爛片

madtv堆人最有料真係 key & peele

想睇惡之教典果類cult片

miss swan

睇完幾滿意
估唔到笑位幾抵死

我愛blumhouse

屌童年回憶 最記得個黑人女人

睇完
好cult片feel